世一魔獲評世界最佳運動員 力壓祖高域+費達拿當選

香港時間3月21日消息，在國際體育記者協會（AIPS）進行的投票，皇馬中場摩迪力壓兩大網球名將費達拿和祖高域，當選2018年度世界最佳男運動員。

該獎項由87個國家的359名體育記者投票選出，摩迪得到了419分，祖高域得到337分，費達拿得到290分。摩迪在2018年拿到了金球獎、世界足球先生、世界盃金球獎、歐洲足協最佳球員等一系列大將，如今他的榮譽室中又多了一個獎盃。

在最佳女運動員的評選中，美國體操名將拜爾斯得到427分，擊敗了捷克滑雪名將萊德卡和羅馬尼亞網球名將賀拿普當選。

來源新浪

又一個世一

佢面唔面孔,尷唔尷尬

我宣佈世界大戰正式開始！

新祖迷VS真皇迷

參賽選手請於下方留言確認進場

Ha Ha Madrid

佐真奴排第幾

呢個獎C朗美斯有無贏過?

個世盃真係幫佢唔少
但明明係克仔成隊人既努力
根本唔係佢carry
只係打皇馬名氣大 又拎左歐聯 就當正佢mvp

佢有陣亞視味

兒登最識波

贏唔到講經咩
又唔見頒比李宗緯

好似揀代表領獎咁 牙朗係到就首選
唔係到就下個頂上

拉傑迪仲fit過佢

成日逗住美斯